一句講曬 resident evil 6 定 7好

6正評 7負評
利申鐘意6多啲 有原班人馬+打喪屍game
7偏向恐怖類

Agger..6真係有種比喪屍群攻嘅感覺
特別記得有幕粒毒氣彈爆左，勁多人變喪屍，之後要係咁走，樓下啲毒氣係咁攻上黎

無左Ada Leon
唔覺得玩緊生化危機
今集唔應機叫7 叫外傳會比較好

7好驚...outlast果隻feel,不過冇啲人講到咁差,之前果啲集數都ok

bio6得leon篇頭2個chapter叫做有番bio feel
bio7就 不如capcom完左佢或者轉主力做cg動畫啦好嗎

6
Resident Evil 7 係恐怖但故事同個virus都好on9。 根本成個game唔洗叫Resident Evil都冇所謂。
我唔係話RE7係一個廢game，但只係"恐怖"果一方面令人聯想到Resident Evil

唔叫RE邊有咁多人買

我覺得今集行條路開始啱返，期待下作

bio8
全體人馬晒冷
leon claire ada chris wesker rebecca hunk....等等

無Jill

唔記得加名

Resident evil 7 有啲算係掛名resident evil 既另類恐佈遊戲 無論劇情同玩法都唔同
如果一心想玩歷代生化危機既人建議唔好買

終於有返點緊張感 之前果集 其實幾悶

我覺得7其實係外傳嚟

正常生化喺英雄式嘅體驗去打（主角唔喺軍人就喺agent)
而生化7就用一個平民嘅角度

Game setting上講過喺銜接返生化6嘅劇情

結局有Chris

其實7 都關事既

e 病毒 既生化武器

只不過 運送中途出左事姐

故事 吸引過6

6全動作 game 直行直過

7 好容易代入故事

負評

主角係咪平民都成問題
故事上其實接得到之前既bio, 隨時今集會成為之後bio8,9,10故事既起點，有排佢玩

outlast 恐怖好多

但係睇返1同2 都係sell 恐怖 解迷
6變左L4D2 槍game

7好好多
個人認為5or6係咁多集最垃圾

喪屍無雙6都好玩？ 7先係正宗bio hazard

樓上話biohazard係英雄式打喪屍
到底有冇玩過123cv

我講緊個background setting

揀6
我剩係想睇Ada條感情線